打丁帶黎好痛苦

爽完幾秒 然後接著黎一埋副作用 搞到好瘦好頹
好撚爽戒甩佢
然而慾望每日都燃燒
到底星星之火 如何燎原？
有冇師兄可以分享下點甩
比啲specific既方法我
我比呢樣野搞到個人冇晒mood
好撚低落
我真係好想戒甩佢 PLs

想嘅時候做push up

做多d運動食多d啦，再唔係落街撚狗
食多d咪唔怕打飛機打到瘦

每日跑5km 操fit自己 抵消J既副作用
咪可以繼續打J

打丁仲爆多幾粒瘡 每次打完之後都會諗下次戒掉
次次跌低又起唔翻身 呢種感覺好痛苦

當戒丁係挑戰，要戰勝佢

咪撚瀨打丁啦
自己唔做運動唔做gym戒左都冇撚用啦

快啲加入我地

巴打
想得到救贖嘅就睇咗佢:

《這書能讓你戒色》真正擺脫手淫的科學戒除方法！
簡介：
本書是手淫十多年，並深受其害的網友的心血之作，他研究過許多戒色方法，卻屢屢失敗，最後學習了英國專家「亞倫．卡爾」的戒菸洗腦方法（此方法已成功幫百萬人戒掉菸癮），而悟出這套科學戒色方法！
他發現，戒手淫原來只是一種心理暗示的洗腦過程！
你長期以來，已被色情毒害很久，甚至上了癮了，所以，戒色必先「心」、從「洗腦」開始，把你中的黃毒完全洗掉，你戒色才能更加成功。
本書採用的心理科學方法，值得學習！
詳細可以好好閱讀本書！
Link:

但睇完本書之前，唔可以睇其他戒色章，包括戒為良藥

就係大家都以為唔關事
到晚年不堪回首
其實根本係頹廢嘅最大元兇之一

點會唔關事阿大佬 我求其搵個例子 官恩娜健康髮質 同埋我叫做阿輝 果幾條友咪又係打丁打到咁撚樣 造成一個咁既人當中有一部分係關打丁事
咪撚講呢啲害人啦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖